[突發有片]蝗蟲喺TST站屙茄

大蝗蟲教小蝗蟲，隨地痾屎!

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

LIHKG @ Android

勞煩清潔工友屌鳩條蝗蟲

尖咀今日咁多人都all得出

笑撚死

中國人面皮厚過千層麵

唔係內地，唔通美國咩

核突支那style

笑同類做乜撚呀五毛狗

中間果個都係蝗蟲黎 睇個樣

三隻大蝗蟲

巨型蝗蟲

死蝗蟲番大陸啦

我都諗起呢首歌

熱狗盧斯達(綠)

係熱狗吹呀
我愛鳩達!

隔住moon都聞到

你都會咁做??

支那狗

癡撚線

做得好做得好

彰顯支那狗實力
突現支那狗放縱既一面

如果多d支那狗咁做你話幾好？

[有片]親子KOL 教人去日本大學食平價津貼飯！惹網民公審

成班垃圾屌香港人仲落力過屌支那人

地鐵站有廁所
地面大把地方有廁所

Show Blocked User - 盧斯達(綠)

薪火相傳

幾時既事？

啱啱13:34

五毛XANNAX

屌你老母真係痴撚線
仆街蝗蟲死撚返上大陸啦
垃圾人種

邊有人肚痛唔係搵廁所係屙係地
啊~sorry狗唔識都正常嘅
不過我屋企隻狗都識係廁所屙

之前有次係主題公園
本身落微微雨 咁有條路要上斜
我見到有條好急既水流流緊落黎 心諗明明好細雨 點會有水流落黎
沿住水望上去
屌你老母一望見到有隻蝗蟲係斜路上面痾尿
你冇撚睇錯 係條勁多人行既斜路到痾尿
成個閪一覽無遺
屌你老母 垃圾人種幾時拎去人道毁滅

琴日都見到依堆制服蝗係商場亂鳩嗌

the one 同isquare 2個商場都唔撚識去

( Show Blocked User - 盧斯達(綠) )
我屌你老母呀死五毛